老老實實 香港真係冇得救

香港人本身自私 怕死 鍾意安於現狀
呢啲就唔洗講㗎啦
但00後畀學校洗腦，有中學唔再用繁體字，大學開始逼教普通話，大陸文化崛起（貼圖、用詞等等）
呢啲由教育入手嘅嘢我地根本做唔到啲咩
我地幫下一代爭取 佢哋又識得珍惜咩？

就算我地班90後（或之前）幾唔願意都好
都改變唔到00後被洗腦嘅事實
我地畀廢老鬧 又畀00後圍攻
其實最後真係為香港奮鬥緊人淨翻幾多？

冇㗎啦
係咁㗎啦
香港人係咁撚慘㗎啦
有時寧願做個00後 或者廢老
On99咁過一生
好過睇住所有曾經擁有過嘅嘢
喺我面前慢慢消失
而我又無能為力

不嬲冇得救